[85話] 叶恭弘Kiss X Death連載結束

又完一套，希望叶恭弘會再出新作啦

最終回：

睇左十幾二十話都唔係太享受到個故仔就冇再睇落去

呢套好悶,睇左一半頂唔順棄左
返去畫魔法零蛋好過啦

依套主要睇女

又比人腰斬 ?

不如返去食老本畫返漂亮臉蛋同魔法零蛋

有買台版漫畫 咁完法都唔知再買唔買好

又斬 ！

反正畫乜斬乜，都係返去畫 Mx0 好過啦…
屌佢老味我想睇黑卡之後既故仔呀！